
# depth
## problem
- 鹏飞负责clip和RA 跑通 out of memory问题
- 奇浩和欣怡负责撰写report

## report
- 查看 report 文件夹下的注意事项

### report的大致结构

1. 问题介绍
    - 神经网络深度估计问题介绍 和 NYU数据集介绍

2. 前人相关工作

3. 我们的实现（包括整体结构）
    - 网络结构设计、分析
    - 损失函数设计、分析
    - 数据处理
    - 训练、测试的步骤和细节

4. 实验结果和对比分析
    - 不同参数设置下的表格和图片
    - 前人论文结果对比
    - 分析、讨论

5. 参考


## 6.26 展示
- 模型和方法介绍 
- 讲解清晰 时间控制 10min
- 结果比较与实时展示

### 注意：
- 多放例子 比较 公开  论文图
- 实时demo
- ppt 中写 名字和学号
- 27号？前要把report邮件给助教
